辛苦了鄺神，幾日不眠不休到各處支援，香港人撐你！

呢幾日見佢的身影不斷出現在最前線，
由前晚協助金鐘站被搜身人士，
之後趕去支援野餐人士、舒緩班狗的惡勢，
再跑去大學了解網傳事件，再趕翻野餐人士聚集處維持局勢
到爆發衝突都仲企係最前線
今朝又趕到拉現場人士講明今日取消大會的安排，解除對峙的局勢，避免人力資源的不必要損失
香港人欠你的太多，多謝你！

推到鄺神睇到香港人對佢的支持！
希望可以成為你的動力！

鄺仔

鄺神

鄺神，你身後並不孤單！

支持支持

補充，前晚鄺神不眠不休體力透支曾暈倒！
希望鄺神協助抗爭之餘要睇實自己身體！
你係大家的指南針，唔好再跌倒，無咗你大局會亂！

計智鋒都抵讚 低調企前線

鄺神，你要保重身體！
衰啲講句：你的健康已經唔係你一個人的事，係關乎幾十萬人！
求下你睇住自己！
今朝已經聽到你沙曬聲，好驚你頂唔住！

大家唔好唔記得唯唯

鄺神、朱凱迪同區諾軒三個由天光幫到去PP後，佢地三個真係不得了，可惜朱凱迪下年實比人DQ。

許志峯係龍和都幫好大忙，如果當時警犬衝實死傷慘重。

推

班狗連議員重申身份都照射催淚彈落去，真係痴撚咗線
辛苦曬鄺神同各位硬食！

呢場係持久戰，前線議員要堅持住！！！

我2屆超區都係投白票，鄺仔下屆繼續選我實俾呢票你

鄺仔
住你辦事處上面
連續2-3日無電視睇
等成班c9 睇唔到cctvb 既邪惡資訊

下次佢一定又係票王

鄺同涂一對比白頭佬真係高下立見

白頭佬正垃圾

鄺仔做的事，全部香港人都見到！
你的努力唔會白費！

香港人不配有鄺仔

大部分班廢老一味盲撐政府，我唔係叫佢同政府對抗
如果班廢老識得一邊收政府著數一邊唔支持政府/屌政府，
已經幫到好多手！Profit-maximizing的概念！

鄺要贏區選先入到超區，佢有無機會輸...？

鄺神 我會將你所有既故仔背哂佢
唔會再笑你逗號之神

無可能 佢郎屏長大 好多郎屏老既 都支持佢
包括我老母